［打氣Po] 知大家好撚驚，不如入黎重温下各大文宣片

屋企發緊呆既就loop下咁多位手足整同upload既片啦：

1. Speechless :

2. 動畫：

3. 我們都是這樣走過的：

4. The Hong Kong Way:

5. 攬炒集會文宣片：

6. 香港之歌：

7. 和你飛：

8. 暴徒：

9. 大回顧+G20打氣：

10. Do you hear the people sing (中文)：

（歡迎補充）

回好氣就準備架撐聽日大購物喇！

九二九三 全港三罷 不見不散

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

自推 1/10

自推 2/10

3/10

4/10 831 中環

5/10 中環

6/10 831

7/10